有冇人可以整條 youtube 片講下個HKU 條友 咩事

上位機會

咩事

HKU 仲有咩金句 ，都可以講埋

HKU intern 返證監會
不滿意返工被人叫去print 野

上連登 開post 引戰
被起底

有冇人可以整條 youtube 片講下樓主咩事

開po完全冇上文下理